{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011818",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 비움펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数が予約に追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンション以外は、同伴入室を拒否される場合もありますし、その理由により払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合、料金や料金表が間違って表記され、予約は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 予約した客室は、個別バーベキュー場と一軒家形式のメゾネットタイプの一軒家客室で、IPTVとWiFiが提供されます。 客室は禁煙で、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数を予約に追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数が予約に追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊するペンション以外は、同伴入室を拒否される場合もありますし、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されているため、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時に物品の紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるように言われていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複してしまった場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約が自動的にキャンセルされる場合があるのですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合、料金や料金表が間違って表記され、予約は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が予約可能ですか？",
            "answer": "予約した客室は、個別バーベキュー場と一軒家形式のメゾネットタイプの一軒家客室で、IPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "客室は禁煙で、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 681
    }
}